大家係咪有好多案要報有好多訴要投既？ 都黎到狗屋門口仲唔入去報案同涼冷氣？點解呀？

叫緊開門啦

唔開要點做？

Push